[何蛇] 光復! 沙利風格化433 令佐真奴和法比似影帝及沙維😄

😄

希望何sir可以充滿尊嚴去玩fifa 執陣講波

雙紅會可以同何蛇睇波

何蛇ho ball

阿古路靈感神童 唔計
光頭佬今場突破足球理論 唔計

左仔d波

法比走左
唔計

受夏薩特轉會傳聞影響
球員出現信心問題 唔計

曼城球員賽前咖啡灌腸，沙利冇叫球員做，超級大傻仔。

好似沙維咁, 好舒服☺️